中國女足女神趙麗娜30歲仍嫁不出，擇偶標準不高：超過1米6就行

中國女足界最美的女神，現年29歲的她仍是單身，在一次採訪中曾透露，她的擇偶標准其實很簡單，身高超過1.6米就夠了。

這個足球界的女神就是趙麗娜，1991年出生於中國上海。由於從小就身材高達，還在上小學的時候，趙麗娜就被一名足球教練選中，開始了她的足球生涯。成年後，趙麗娜的外貌也逐漸出眾起來，甚至有不少娛樂公司紛紛向她拋來橄欖枝，但卻都遭到趙麗娜的拒絕。

2015年，24歲的趙麗娜進入了女超聯賽，並在第一個賽季獲得了賽季最佳門將的稱號。從那以後，很長一段時間裡，女超聯賽的最佳門將都被趙麗娜牢牢的握住。趙麗娜憑藉自己的實力，多次入選國家隊，為中國贏得了不少榮譽。

值得一提的是，趙麗娜不但熱愛足球，在音樂方面也有著不錯的實力，尤其是對架子鼓有很濃厚的興趣。毫不誇張地說，足球和鼓樂對於趙麗娜來說，就是生命中的全部。只是遺憾的是，雖然趙麗娜如今已經30歲了，但她依舊還是單身一人。

有人覺得，是不是她的擇偶標準太高了，所以誰都看不上。但是趙麗娜卻在某次採訪中表示，對於配偶的要求並不高，自己長得比較高，所以對男生的身高的要求不高，只要超過1.6米就夠了。網友們得知後紛紛表示，這簡直就是沒有要求啊，畢竟不到1.6米的男生，還是很少的。

也有不少人聽到趙麗娜的擇偶標准後，都表示很心動。當然了，人家也只是隨口這麼一說，標準肯定還是有的，至少也要和她門當戶對。最後我們也希望趙麗娜能早日找到屬於自己的愛情，在生活中不再孤獨。

想識

屌你
著NIKE
反新彊

支那G

排隊

想識
話晒同我同行

差0.5cm

佢幾高？

182…其實唔高

唔夠高

自膠…188先啱

臭雞